【イラストアイコン素材集Vol1】

◆はじめに
この度は【イラストアイコン素材集Vol1】をお買い上げいただきありがとうございます。
本ソフトウェアは主にアプリ開発等に使えるイラスト素材集となります。

◆ファイル形式
pngファイル　256x256
psdファイル  512x512〜1024x1024
の２種を収録しています。

◆psdファイルについての注意事項
本ソフトウェアのpsdファイルはペイントツール【SAI】https://www.systemax.jp/ja/sai/で制作されております。
よって他ソフトでpsdファイルを開いた場合、レイヤー効果の仕様の違いにより本来のものとは違った色合いになる可能性があります。
psdファイルを編集する場合はペイントツール【SAI】での編集を推奨します。

◆素材使用条件
１.本ソフトウェア【イラストアイコン素材集Vol1】の著作権、商標権その他の知的財産権は、制作者である【るるが】に帰属します。

２.購入者は本ソフトウェアを利用して作成したアプリ、広告印刷物などを配布、配信、販売することができます。

３.アプリ開発、広告印刷物の制作に使用する目的でのみ本素材集を編集・改変等することができます。
　 素材集、アプリ開発ツールの同梱素材とするなど、素材自体を商品とすることは禁止です。

４.本素材（ユーザーが編集・加工・改変等した本素材を含みます）を単独で配布・譲渡・販売・貸与等することはできません。

５.クレジット表記については任意とします。（書いても書かなくてもＯＫです。ただし素材の著作権を主張するなど、作者を偽る行為は禁止です。）

６.本ソフトウェアを使用することによりユーザーに損害が生じた場合、制作者に故意・重過失のある場合を除き、一切賠償責任を負わないものとします。

７.ユーザーは、本ソフトウェアを自己の責任と負担にて使用するものとします。

８.制作者るるがは、ユーザーが本ソフトウェアを使用すること、及びアプリ等を制作・配布・販売することにより、第三者との間で生じたトラブル・紛争等に関しては、一切責任を負わないものとします。

◆その他
使用条件についてＱ＆Ａ方式でまとめたテキストを同梱してありますので、使用条件について不明な点がありましたらまずこちらをご覧ください。

制作
森の奥の隠れ里　るるが
http://fayforest.sakura.ne.jp/index.html

お問い合わせ先
fayforest@gmail.com

(C)2015 森の奥の隠れ里 るるが All rights reserved.